
                      Me a encantado me da un poco de rabia el final pero preciosa buena trilogía fantástica película tiene puntos de risas que no tiene las demás muy bien realizada
        
            